大家有無MP3機推介

ipod classic已停產
仲有咩選擇

TaoBao iPod classic

係時候玩復古

中學時期人人有一部

Tera player
之前一萬，而家三千 EUR